運動黎到樽頸位, 係時候要思考下

今日有咁多人響應三罷, 實在係成功的第一步
背後真係要多得一眾文宣的努力
多謝咁多位在各個地點跪左咁耐的兄弟
多謝著住成套裝, 心口掛住一塊"我可以為你上前線食子彈"的義士
多謝在各個岡位付出左努力的文宣
冇你地, 今次三罷真係冇咁大回響

但係今日完左, 到最後今日得到左d咩?
今日罷工就好似早左比大家出黎食彈咁
食完呢? 聽日又還原基本步, 到底有咩進展?
支持我地的就已經支持緊, 唔支持的就繼續屌我地阻左佢地返工, 搞亂社會, 暴力
特登罷一日工, 同平常星期六日集會後清場有咩分別?

我認為係時候轉一轉, 仲記唔記得梁天琦話政治係要令到不支持自己的人轉為支持自己
其實我地一直話cctvb 紅媒, 但好似冇咩在呢方面落過手咁
我建議不如下次完全唔搞集會, 搞快閃宣傳+地區宣傳

快閃宣傳可能在紅綠燈過馬路的時候, 幾個人每人拎一部ipad/電腦, 對住停在燈位前的車, 播d 片係講緊同一件事, 一部播tvb的片, 一部播tvb特登冇講/略講的片段, 減弱返紅媒洗腦威力
只要弱化到tvb在深藍/淺藍的公信力, 我地就成功左一半

地區宣傳可能係小組形式, 落淺藍/深藍陣型宣傳, 可以好似基督傳教咁, 幾個人拉住一個人黎講, 重質不重量。可能需要少量保護隊, 防止有人動武

同埋今晚荃灣黑社會斬人打人, 更加要煲大佢
我肯定聽日tvb只會講一句:"荃灣夜晚有打鬥事件發生, 有人受傷"
事實又係咪淨係咁簡單?
半個月前元朗, 依家到荃灣, 下一個會係邊到?
人性總係自私的, 比較唔自私的, 一早已經支持左我地, 身負家庭壓力, 出唔到黎都至少會理解我地做緊咩
剩下的大多數都係: 返正唔關我事, 未燒到自己身上唔理; 搞咁多野做咩
我地正正係要用以上的宣傳攻勢黎同佢地講: 依家燒到埋黎啦!!! 你出街有機會比人斬呀! 上次元朗你都可能話單一事件, 荃灣啦今次去到!
特別係荃灣呢個深藍區, 更加應該咁做, 令到佢地有逼切感
係要令到佢地搵到自己同呢一件事的關聯點, 佢地先會開始上心
同埋上一次元朗的合謀疑點, 都仲係好多人因為長期睇tvb新聞而唔知
夾埋今次的疑點一齊, 正視聽!!

純粹拋磚引玉, 歡迎討論

自推

推

夜已深, 繼續自推
一日的罷工係冇影響的
我地要做的係比更多人睇到個問題, 令到愈來愈多人自發罷工
我唔要下一次罷工, 仍然係班兄弟跪返黎!!

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推埋今次訓覺, 聽朝先十連自推

十連自推!

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

支持連儂電視小隊

真係做到, 我唔介意第一個出黎背住部電視一日!
大家記唔記得好出名戈個日本海豚灣
個美國佬係點樣背住部電視衝入捕鯨委員會比大家睇到事實的真相!
班友係到開會唔會走, 衝入去背住部電視, 又播緊同佢地息息相關嘅野, 就係咁樣make noise!